今集愛回家成半集都係長隆樂園！係咪可以投訴！

係咪可以向通訊事務管理投訴佢個植入式廣告？

見到禁耐廣告即熄電視

仲睇tvb?

我都想知！
我岩岩真係以為睇緊廣告...因為佢上一段廣告就係長隆...
搵咗「電視通用業務守則 — 節目標準」，有無人可以幫手睇下佢有無違反第十一章？

LINK